夠膽血洗機場我地就日日封機場，黎呀，怕你呀

黎啦，出動哂散水大軍
想等人少再捉人，捉你老母

我係不散水派，封機場坐多陣都驚？
驚係驚，驚你警犬唔黎炸

收工時間驚越黎越多人

就不停散人水

散佢老母，機場咁好坐，坐過夜丫